阿仙姑既義和碑入波,抽一位手足

送出港幣100
100%冇可能既事

我，樓主好靚仔

麻友係雞

我，樓豬唔係毒撚

支持

我，樓主溝到waiwai

ho ball

JER夠未

雲加on9唔出我

咁你係廢

雲爺爺已搵到牙碑最佳位置

你單刀唔入

駁吾到

so9

Ok
避免有人話黑哨
下場聯賽再抽

靜啦